【大三罷】涉藏六角匙索帶 男生簽保守行為 女生押9月審

#觀塘裁判法院第一庭
#梁少玲裁判官
🕝14:30
👥D1梁,D2梁(D1:18,D2:21) #提堂 (#1112觀塘 2項管有適合作非法用途的工具)

修訂控罪：
(1)管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用
(2)管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用

D1被控於2019年11月12日，在觀塘駿業里及觀塘道交界，管有一包索帶，意圖用作非法用途。
D2被控於2019年11月12日，在觀塘觀塘道燈柱58A旁，管有8條六角匙以及1包索帶，意圖用作非法用途。

D1同意案情，控方申請撤控，D1需交$500堂費（於擔保金扣除）自簽$1000守行為一年。
證物11-13交還被告，1-10、14-17充公。

控方將繼續檢控D2
D2表示 ❌不認罪❌
控方將傳召證人1、3、5、6，沒警誡供詞，沒任何錄影片段。
辯方證人只有D2本人。

預審期：一天中文審訊

案件押後至2020年9月9日09：30於觀塘裁判法院第八庭進行中文審訊
期間以原條件保釋✅